[FF]如果香港係美國第51個州

以2019年香港大約750萬人口計, 根據美國州份人口, 香港會喺Washington同Arizona之間

根據美國制度, 香港呢個州會有10個或9個House of Rep, 加埋每個state兩個Senate, 即係total會有12或11張選舉人票 (Washington 12, Arizona 11).

以香港六成人係黃黎計, 當中多數會投progressive (民主黨), 但亦有堆建制, 加埋反中人事投Trump, 估計會係Swing State
咁就有機會見到Air Force 1降落香港機場, 見到侵侵拉票

FF完, 大家記得做文宣, 希望12位手足平安